讀 精 算 出 尼 做 clerk？

小弟都係讀精算
聽d師兄講好多都做唔返精算
大部分做marketing 有d做細公司clerk
係咪所有精算post都只係請三大？

利申 非三大精算

尼你老母

你唔識字？

精算真係咁霉咩

唔知 我間u好似幾乎無人做返本行
我先yr1 係咪應重練

唔係得by 同lingu有咩

*bu

HSU都有
讀d course 都差唔多
我有同過讀hku中學同學比較過
課程一樣 但校名咁重要咩

中文都要砍掉重練呀
尼你老母

首先校名(差三四班) 第二行業競爭(everyone comes from HKU and overseas) 第三能力(平均)

系羅XD

算啦讀雞校 智商應該都麻麻

畀人尼佢老母
重好意思問人係咪唔識字

我有4啊

但d course都係咁
職場真係有色眼鏡

你老母就雞校畢業做雞

尼咩老母 都唔正確文法 95搭8
腥港人！

無知一問
以前會考時代精算係神科
而家做咩搞到要出嚟做clerk咁慘？
究竟而家收緊幾多分仲難唔難入？

唔係入到呢科=讀得掂

門檻低左好多 我得18分

我上個sem都有gpa3.x啊

尼你老母尼馬

咩尼馬 你思覺失調？ive仔！

睇呢post就知學歴通脹幾恐怖

咁既質素都可以話自己actual grad. 攬炒囉

BU都有精算既咩
咩收生？

做咩而家個門檻低左咁多
DSE 18分 應該同會考15分左右咁上下
以前會考28分都入唔到
我見啲舊同學做精算前景都好似OK
仲有幾個畢咗業之後去咗ibank

非三大所有野都第二個世界啦
非六大就不嬲唔當U ,太濫。除左ied可包生仔
你睇樓主d對答似大學生咩

Hku 精算grad前景就好 樓主恆大梗係做唔翻精算啦

非三大？咁即係邊間

有fd搵緊廿幾萬一個月
15分連大學都入唔到啦仲話精算
btw上面講得岩
樓豬咁既對答仲話自己大學生
唔怪得之今時今日成日有咩非三大唔請
其實以前邊有話非三大唔請吖
搵得多搵得少既分別姐

DSE18分喺精算界應該算弱智喎
睇唔睇校名都唔請你啦

得罪講句
非HKU CU （UST冇精算）嘅精算
人地當你讀stat 咋

無話grad 讀緊

我恆生

我d師兄好似aco都唔收

人身攻擊？

都係精算學位 點解要比人睇低

講過 你盲

但我真係精算

你講果班父干撚 無出色

起底, 假膠Confirmed

？

你就弱知
好多人得單位數

Stat你老母
D course名都一樣
香港人淨睇表面 無出色

Course 名一樣唔等於課程內容難度一樣

Pass rate
grade distribution 都一樣

假你老母

知同智都未識分
DSE18分喺班弱智(即係恒大精算)裡面應該已經叫天才

我中文有4
係萬人之上
你隻ive仔消息拉

人地三大精算玩保險back office
你地恒大精算直接玩保險最前線

香港人都唔撐香港人
見高拜見低踏 對大家好失望

原來精算有非三大

可以同你講，就算hku精算出黎，有好多都係搵得萬幾至2萬一個月。唔係歧視讀恆大既人。首先你要問自己，你有d咩優勝之處？

1. 語文能力
你既英文或普通話咩水平，好決定你份工

2. 人脈
你有無背景？姐係有人帶你入行，比位你上。

3. 競爭力
好多人讀Hku 精算既人做唔返精算係因為競爭太大。你除左同大陸既尖子競爭，仲有一班海歸，人地英文又好，又名牌大學，又有家底。俾你係老細，你請邊個？

18分讀恆管？
利申：三大精算grad但唔係做精算

有

好灰

dse 18分做clerk有咩出奇

你利申咩姐
懶叻

已經分唔出樓主真膠定假膠 點都好 憑樓主嘅質素我夠膽講就算hku cu actuarial dean list grad 都唔會有大公司請

我有degree嫁
Ive都仲警察拉

你都Kai Kai 地
狗眼見人底

假膠黎喇
正常人都唔會好似樓豬咁講嘢

咩叫正常人
你咩意思

Pass rate一樣
屌你老母啦
人地27分up入 你10幾分入
你去讀hku撚pass到
收皮啦當自己係乜

hku 同 cu 以外嘅都冇資格話自己讀精算

我Gpa3.x
去到港大咪頂多2尾
都有二級榮譽
咩讀唔尼
最憎你尼d狗眼人
自己人踏自己人

樓主唔好撚恆大仔啦

你on9
張certificate寫到明

HSU...咁既所謂大學有clerk你做你執到啦

有咩要比人撚
大家都大學生
點解要分化
難怪咁多惡法都通過
自己人唔撐自己人

course 名相似 =/= 師資一樣

不公社會 其免之

HSU好多都係三大背景教書

人就係咁膚淺
到時見工 做野 無論係客定係同事都係
你到時自然會知

Btw 恆管唔係大學 而大把大學生畢左業之後做clerk

樓豬俾心機
第時Fsa一路直上去做保險公司executive

睇到樓主咁 貧僧好心痛 放下恆生 立地成佛啦 都係嗰句 唔好撚尻恆大啦

資本主義害人

咩fsa

有咩要比人睇唔起

樓主有料就唔洗怕無人請既，都唔洗理咩u畢業

你18分都入到“大學”就好心靜少少 請三大就係因為佢地同你既資質唔同

社會唔公平 有料有咩用
我有師兄賣保險都高人工過aco

睇到呢到覺得樓主好天真 就好似當初既我咁
去到最後你都會成為一個睇唔起人既人

又比批鬥
我錯拉

你都HSU?

如果係事實，亦係現實。所以你要諗既係，點樣提高自己既package或者提高自己搵錢既能力。

有咩唔公平？

讀精算唔知咩係fsa?
樓豬假膠confirmed

好似讀hku精算都驚揾唔到工

樓主一撚定係嗰啲讀city poly以為自己好撚勁 又要踩人地攞自信嘅on9仔

唔係話批鬥 而係你諗諗你憑咩同人攞同一份糧先 你係有料一早入咗三大啦 大學分排名從來都係為咗咁 如果我入山雞大學同入香港大學可以攞同一份糧 我為咩要讀書呢

「如果」——》呢個

睇到上面你講既野 其他人咩背景比你黎講應該係唔重要

Btw Hsu 其實係咪恆管？真係難分真與假

有諗過MStat HKU

有父干咪有前途

你打單字鬼知咩

抵死

老實講，精算性價比咁低，唔明d人讀黎做咩！

Poly係職業訓練中心 算咩大學

你恆大gpa3.X 去到港大頂多2尾? 你自己計出黎咖?
知唔知醜

呢幾年好似都唔係收得好高

駁唔到
樓主面對現實啦
尤其是華人社會，除咗關係，第二重要就係出身。

咁人地老豆又靠父幹呀？
自己唔肯努力就唔可以怨咁多

唉，你仲諗住讀個master洗底，姐係你既思維無變。

三大好多日日上莊住hall gpa1.x
我預測自己first hon

?

恆生大學

你講果d 二世祖問屋企人簽單咪唔難

保險公司賺大錢 賺埋一份

打個8折

識人3x 原來前景同我差唔多

咁你放心喎 你講個啲gpa1.x 就都係得clerk做 而你恆管 1st hon 都可以同三大既second low拼下既

點解要係香港出世
好功利

乜鳩野恆生大學

...個post假膠 認真左

我有努力 你憑咩唔認同其他人付出

好簡單，你有28分，你簡恒大定港大？

唔係洗底
有咩野精算唔得 去做統計署

你先入為主

咩假
你77下

港大

你做緊咩
好7

hsu

咁你咪繼續努力囉，洗乜介意人地講乜

恆大 人唔笑狗都伏 我中學係個頭 由細笑恆大笑到大

google都懶
假膠得黎都做下功課啦屌

係咪有恒大精算仔俾左帽你戴要上連登出下火

你既努力遲咗 喺dse就應該努力

笑咩

無介意 前景好灰姐

你係咪果間培乜

咪再黎我地canteen食野

我a0

不公社會唔比機會人

有料自然有人賞識

唔係HKU CU精算好心就唔好講自己讀精算喇

我會努力
共免之

你咪有色眼鏡踏港撚

恒大都有人入 ibank , 唔好放棄

連fsa都唔知 即係連試都無考過啦
咁你憑咩想做呢行呀

真係？

個discounting factor 係點黎？

我先yr1
下年開始溫資格試

大概 dse分數
18/28= 0.65
加返0.15（考dse失手影響）
咪0.8

0.15 又係點計出黎？

精算師

笑撚死我咩

我入到港大會再認真d 失手機會低左 加返既premium

粗略估計啊 7頭衝出尼做咩

我粗略估計你條柒頭iq∈(0,80)

Proof?

你個0.15 係講緊考dse 失手影響，關入左港大會認真d 咩事？

踏
禾含威武，快D趁後生讀翻個degree 咪唔使做clerk 囉

咁你有無考精算啲公開試？

笑死我恒大做麥當勞收銀我都驚佢計錯笑，找漏錢

你99下

咩proof

考試少左失手 咪加返落個gradr到

讀緊 對前景睇唔透

Yr1 未有打算 可能要轉生涯規劃

你收皮拉

自己 google 下，前2年有人入咗 JPM

父干？

你讀緊嗰個，個title就係degree 嘅

都唔係apple to apple 咁比較，你最多咪加番0.15x (而呢個factor 係subject to debate and/or further investigation 的) 去你個dse 分度

18 x (1+0.15) = 20.7

都係唔夠分入三大既任何專科

唔係
佢爆4冇父幹冇人脈入

ifoa 都唔認可 HSU

咪姐係學位

護士

勁
以佢為目標

果然越垃圾又想認威嗰啲就越廢越串

收生低d ge hku 都收緊23 分
cu 收27

樓主係假膠撚鳩我含大
勿認真

收皮拉

咁咪poly

有咩要比人撚

你都on99
大陸雜牌大學醫生同hku醫生
比你揀都唔會揀大陸嫁啦
on99

讀緊恆大精算既入一入黎

大咩陸

無exception咪自己考

醫生點同

考多個試有幾難

本身以為樓主係假膠
原來係真心 垃圾一名

有咩要比你睇唔起
讀完中學未

學你咁講
咁又係叫內外全科醫學士

有牌咪得

我都可以考精算牌
只係香港人太勢利

笑撚死我
你呢啲垃圾認真答你都浪費我時間
高登都唔知咩啦你

average 27.8

5系甘牙=.=“

舊登囉 有幾難知

護士學校咪又係做護士

你咪打尼d 5p

校名梗係唔重要啦 入面啲人嘅能力重要呀
平均嚟講一定係HKU嘅人能力高過HSU 係一定

含管學校咁做咩
含管？

無知一問，非三大邊間有精算

請你就應份 唔請就有色眼鏡 咁啲人咁努力入HKU做咩

以前聽到會計師已經覺得勁，精算師就更加不得了。今時今日竟然變公廁科

世界第一含大

考到資格試又點計

管理

HSU

浪費青春

供過於求

含你老母

咁你又未考 淨係喺度噏
係有心做精算就落實去考
大把人唔係精算major自己去考牌都做到
係度怨學校柒俾唔到啲咩你咪自己爭取囉

3大都開始有部分人乞食了
非3大唔出奇

讀唔到hku cu 精算就話香港人勢利

笑咩7

我下年會試下 到時屌打港大低能仔

真係咁重要咩 353大

我失手者

廢柴

不如你話自己投胎時候失手，冇揀做李嘉誠個仔可能你已經幾億揸手

睇到非三大
此post已完

連精算係咩都唔知就上黎出post...

唔係actuarial 咩
係actual咩？？？

通常口講都係會叫actual貪讀少個音
手快快sorry

香港得兩間大學有精算
一間叫中大
另一間叫港大

sorry 我係actuarial grad
有d 敏感姐

well said

無呢個意思，但你睇下自己講野言之無物，人話你一句你又罵返一句，同小學生講野無乜分別囉，點說服人你係一個有正常質素既大學生?
你唔顧自己形象都唔好影衰你間岩岩升格既大學喇，大個仔喇想人睇得起你就自己唔好侮辱自己啦

不過樓主假膠
連fsa都唔知
Don’t feed the troll please

你老母無陰公

On9野唔好講

收皮

你知唔知自己做緊咩

條友77地

7左就7左 ive仔

HSU😅

HKU?

我係捍衛緊自己

打咩英文好威？

中學黎

精算半神科黎
好多拔尖都讀

我唔係拔尖都讀

多字就有道理？

呢條友好好玩
對於我哋呢啲仲OT既人黎講
真係一個幾好嘅娛樂
1001要開2呀

樓主係唔係覺得自己dse十八分
讀精算

同hku精算都係相差無幾

但係精算真係好難讀 真心我自己都讀得好吃力 Ito’s l’Emma stochastic 個堆野唔係一般人讀到 成班都數學5** , 5* 都好少 但大家都讀到成隻狗咁 冇人撻皮都過三
你真係覺得10幾分 讀緊「精算 」
你真係讀到精算咩⋯⋯真係冇分別咩⋯⋯

利申三大精算grad

係咪fund accountant

Agger

係

柒就認啦 樓豬

嫁咗邊個degree

新聞話得15k 咋喎⋯⋯

真野唔使講啦
大家都讀到死死下
過左就算了

屌 我中學老師劍橋grad
唔撚見我讀到劍橋

都係精算

你資質低

都勁

7你老母

你思覺失調？

高過aco

考到資格試咪得

檢討一下？

我諗落都係～
一定係考dse 個陣俾鬼上身

信埋d咩鬼上身 有少少常識好嗎

你啱
如果你一take 過考到FSA
話知你邊間u
肯定係人中之龍

非三大就咪叫精算啦

自爆？

到時屌打你地

又玩社會分化的賣港撚

信咩野？你返教會？

收皮拉低質會員

On9
恒大出黎有big4做都打晒飛機
你條撚樣仲話考精算

請問恆大 係咪有得讀晒 ct1-8 定係得個 幾科ct有得讀

玻璃心

有知者事竟成

自修

賣港拉

請問樓主DSE core math 同m1/2 level 幾？
定無take m1/2?

Big 4 都要打飛機
而家 big 4 好前無前幾年咁吃香

巴打恆大精算?

去個醫管局做個clerk
二萬蚊 hea 下正唔正咩?
識三條友讀精算 入去做admit
上司讀Econ third hon

打晒J 有邊幾個入big4咁
點知原來三大 poly city年年一車車咁入

search BU 精算 就搵到

無take m12

Big4做奴隸都好講

係 咁點？

3rd hon

BU算啦
HSU起碼係商學院

仲以為樓主讀三大精算 點知原來係含大

你就含大 恆大阿